依家香港人仲有咩手段可以令政府撤回方案

03年反23條，50萬人上街，政府驚人民會反政府，先撤回方案。12年國教都仲話怕市民不滿。到14年雨傘運動，928搞到咁大件事，政府完全冇退讓嘅意欲。之後仲多左班「愛」字頭，之後政府完全唔怕仲得差，反正一定有人撐。

立法會咩條例都一定過硬。背後又有中共撐。政府完全唔使理民意，只要中共喜歡就做得。香港人本身奴性重，又冇槍，仲有咩本錢同政府嘈。

之後100萬人上街，政府都唔會再怕你班蟻民，反正星期一，人人又準時返工。最後真係靠金融海嘯，侵侵呢啲外來因素先可以令政府收手。